唔理你對琴日件事有咩睇法，已經發生既事就唔好追究住，要諗點改變輿論

我地已經係命運共同體，件事對與錯，我地圍內知就得，但槍口要一致對外，合理化件事，唔好再集中講打人，打人係好少事，重點係公安公安公安

機管局欺騙市民航班停飛，實際想拒絕賠償損失給航空公司
公安參與警方臥底行動
警察對市民舉槍自保，但721看見市民被追殺轉身離開
香港警察聯同中國公安，記者煽動示威者阻塞機場

請大家幫手改變個輿論，因為個重點唔係打人，係政府逼我地既！

推

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

推到攬炒團隊見到

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

我地就係民，加埋親戚朋友就係民意